{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145784?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 백도카페펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 ご予約の際、人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡してお知らせください。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊したい場合は、当該ペンションで許可されている場合のみ可能であり、拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、予約およびご利用の際にはこれを厳守してください。 予約した客室及び周辺施設を利用中に施設を毀損または紛失した場合は、宿泊客本人が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉などを焼いたり、個人的に用意した炊事道具を客室内に持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時にリアルタイムの重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が確定しておらず、料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約した人数に追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 駐車は可能です。 ペンション内には暖炉があり、客室は禁煙です。 ご利用の際は、当日現地にてお支払いいただく必要があり、火災にご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に、人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊したい場合は、当該ペンションで許可されている場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約した客室及び周辺施設を利用中に施設を毀損または紛失した場合は、宿泊客本人が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式での料理や客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時にリアルタイムの重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内に暖炉はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には暖炉があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように支払いますか？",
            "answer": "ご利用の際は、当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 374
    }
}